到底反送中有幾多厹

我同條女住得好遠， 所以佢成日落連儂牆幫手我都係唔到佢身邊，突發圍警局都陪唔到。
差唔多每次佢去完返嚟都同我講有人抄佢牌，拎佢tg，ig，電話等等。有次條仔話想入tg gp，所以我條女比左tg sd條link比佢，點知就日日係到煩我條女。

反送中幫手就幫手啦，哩到唔係比你厹尼溝女嫁dllm

[形象工程] 我們不是暴徒

毒撚表示去到邊獨到邊，毒來獨往

不嬲大把人借社運食女食仔
雨傘個陣大把人喺帳篷做愛

有一班人扮關心政治 為食仔食女

勿推！

識有個男仔fd會係喺tg grp搵食,每次出去發夢就等於見網友.仲要一個禮拜換一個岩岩好

出pool好時機麻
但前線勇武係好老公